---
title: Examples
category: Examples

items: 
  - Item 1
  - Item 2
  - Item 30
---

> Это просто площадка, где вы можете поиграть с `Markdown` и `Vue`. Редактирование в реальном времени будет работать, но автоматическое сохранение в настоящее время будет работать только локально, а не на развернутом сайте.

**Отображение свойств**

```
title: `{{ title }}`
```

**Можно итерировать прямо в маркдауне**

<ul>
<li v-for="item in items">{{ item }} </li>
</ul>